做左幾年party room 你問我答

做左幾年 party room
咩都見過 等你問我答
如果有同行可以搭下訕

最多人幫親係乜嘢年齡層?
有咩theme?
有冇人扑嘢?

是咪通常五、六、日先有生意? 咁咪好難賺?

多數後生仔 公司都有既

我地冇咩theme 係成個場咁樣囉
飲碎同西客就見得多 扑野冇親眼見過 但聽過其他同事講

五六日比較多呢個真
平日就夜晚多
最怕呢客無哪哪踩上門

有冇裝針孔

如果扑嘢嘅話，可唔可以周圍射精

Cam就大把 廁所就冇
不過做左咁耐知個cam邊度死位

洗廁所點頂？

係咪好少請人？

利申見過垃圾桶有不明液體

可以 如果有需要可以叫堆負責人一齊玩orgy

有請 但要好細心先搵到 一係靠朋友介紹
So far依家好多間請人

見過外國人雜玩cosplay

溝唔溝到女同事

我地個隻唔係會兩邊轉個隻 淨係望到一個位 其他角位係望唔到 因為望到錄緊先有紅點

去個幾次party room 其實個負責人都係呢埋喺佢間細房到 我地有需要先叫佢出黎 依分工幾好做？

利申我係絲打

之前搵過間 想做 點知whatsapp佢 唔撚覆 我屌佢老母

我個間冇房 但有朋友做有房個類更加好做

觀塘？

可唔可以教我玩 i would fight dragon?

見過最細一班人一齊黎嘅客目測係幾歲

整番頭蓋先 board game 唔係好識 除左熱門野

可唔可以book 同你做愛？

中學生 仲要包場 好有錢

咪玩啦 約女上黎book場啦

多唔多女同事做 人工又幾多 想返工溝女

我個間男多 但其他就幾平均
不過好易識到人
人工預 50起啦 間間唔同既 番通頂可能有 70以上

想溝你

點搵客？

去申請下 有緣會見到架啦

樓主自己創業? 定係係果度打工返part time

其實客就自己會黎 唔洗特別搵客
聽電話聽傻你

No la我做過part time
不過full time做既野都係差唔多

有冇cam? 如果租帳幕房爆房是否太貴？

做左好多宣傳？

721岀黎 全登黎partyroom幫你洗廁所

房一係有

算有名

想問下啲broadgame可以點樣保持歷久常新

唔係講笑有班客有次係道講晒口號

有CCTV , 咁咪好無私隱
你地會唔會睇住 CCTV 架 ?

老實講好憎客將呢牌搞到道話飛晒落地
由其大富翁成日打開個盒都亂
老板通常牌換得最多 其他唔係爛晒都唔會換 可能搵野整番靚就算

其實唔會既 保障大家姐
我地唔會睇

星期六下晝想 hea 幾粒鐘
通常要幾錢 ?

一個單位月租幾多左右？

我地個間有少少貴 60蚊一個鐘
其他有房可能45蚊玩到好耐

聽老板講淨租萬中

之前都做過，狗也不屌
Hea執房

60 蚊 一個鐘 , 好貴喎

係咪真係賺到錢？

之前有朋友開過，30萬裝修，做左8個月左右執咗

兩面睇啦 不過坐下hea下又有錢收

執野我都覺係狗也不屌

同埋六日最好早d打電話去問

係冇賺定咩

同行 自己有1間

我見有啲係有職員房入邊有電腦又有得瞓
如果冇嘢做嗰時係咪好撚正 好似喺屋企咁？

Hello 行家

你人工一定低過60/hr

係邊度先

前同行
岩岩畢業出黎拎左屋企人十萬蚊打本做
做左年幾
個個星期五六日有人黎就有賺
不過之後唔肯入新野同埋好做到好攰所以頂左手

其實訓教未試過
係咁打電話玩電話就會
因為呢客成日問野

做過幾間

係呀 要諗好多新野先留到客架
不過你依定轉左咩行

覺得安排人手最麻煩

係咪可以上黎做扑野

呢個真 編更個個日其實真係好辛苦

屯門

廁所有請 我扮睇唔到

之前本身想黎做架

多唔多親子客？
5歲生日party? Bb party 果d?

請唔請part time

洗波波池同啲波先係極品

Bb好少 5-7olds都見過
老豆老母搞生日party

好多間都請呀 你住邊頭

清波你就真係哭晒口

知唔知你老細盤數賺幾多

多唔多全gay佬客，靚唔靚仔？

長沙灣 絲打有冇好介紹

唔太清楚 但我知每人分到 幾萬咁囉

靚仔見過 gay冇見過

有無試過客人嗌交/打交，要職員調停？

觀塘有幾間請緊 你想做？

唔會整到周圍都係

可唔可以分享下遇過啲咩閪客？

真心想做 利申巴

冇經驗請唔請架？

試過有客飲醉將呢酒倒晒成地 係道講佢唔知乜野 又指住人黎鬧 我地好無奈個日咁岩兩個仔一更 搵左老板幫拖

係咪好污糟
以前小朋友啲波波池好撚多菌
點解啲港女咁鐘意去party room玩波波池

想啊 之前番過間係葵芳太少更

我覺得啦小朋友啲波波池佢起碼都會做下樣清潔下 party room就應該樣唔會做

1.港女： 要拎著數 要你就晒佢咁少少人又話你地唔識做生意 又點點 最後都係想計平d 另一種就係比晒錢以為自己大晒 話你盤到會咁細盤 心諗你比得咁多就係咁多架啦 同埋得地有寫明個盤野食幾大

2.家長 ：成日想收平d啦 又想得地睇埋細路咁 整親又要講到要告你咁 試過有班家長同小朋友試黎 玩玩下整親 就叫我地賠錢 仲要 免加一

3.公司： 有d公司黎玩 又唔跟我地個d rules玩 又要 話番你呢遊戲係垃圾
仲有好多講唔晒

回唔到本

你留tg我搵你啦

其實有心一定請 睇你做part time or full time

其實想講 一星期都係洗一兩次
心中有數 唔講啦

係咪太少生意？

最好著襪

資金同idea都唔可以少

嗚呀上次睇啲港女玩仲成塊面塞入個波波池到
我想嘔呀

樓主大學生？

之前都去話Party room，但去過幾次發覺太無聊就冇乜興趣

其實影相我ok既
訓埋就免啦

之前讀書開始做part time依家做埋full

其實大班人玩先開心 個人認為

佢成個飛撲左入去
面朝下

感覺好似用塊面食左好多菌咁

呢個不了

垃圾文職打工仔

未做番ft party room都玩過文職

想返星期六日通宵 請唔請人

可以tg 我？有興趣做兼職

已經有3個part time
sorry巴打 遲左了

上

可以做替更
星期六日有咩甩漏可以搵我 等錢洗

番下炒散嘛

lm

想知做part time幾錢左右

Ft幾錢，前途如何

50 up

冇經驗出得少就40up

萬三至萬八到
其實可以當cs 同manager經驗咁
同埋最緊要番得開心
當然都好睇你公司做得好唔好

最開心係咩？一日流程如何

有冇得唔返夜晚

葵芳係哂月光?

邊度有
剩係知置樂有間細到仆街商鋪當parttroom
唔抵玩 玩過兩次

當然要落booking 同覆客啦
執房都會 但多數 睇住part time做

有呀

我個間可以 part time就未必

有冇攞牌？

做過清完幾袋逐粒用滴露洗
痴撚線

多唔多人扑野？

at least 唔洗成日搞盡腦汁諗新野
同埋成日都驚無人黎 訓教都訓唔好
可能係一個幾好既經驗，但係仲細個又可能afford 唔到咁大壓力

請人有咩準則？番工係咪好多時間做自己野？

有娛樂牌

有機洗嘛

少啦廁所就唔知

最好搵人夾開

有無人開過淫賤派對？
係咪可以請職員行開？

房裏面有cam?之前搵過一次冇 ，除非針孔

人地打j啫

求介紹

睇你有冇做過party room或者 對客經驗
同埋會問你 長時間ok定唔ok
都會問下情境題

番工一半自己 其他都係答客問題執野

我地會叫佢節制

間間唔同

Tg留低

感謝🙌

特別係好驚輸俾屋企人睇果下
搵人夾都要睇人，有啲好賤，帶自已fd上黎玩唔收錢

明既 始終十幾萬呀 唔係講笑

住港島呀
利申: 巴打

都好遠下

仲要果段時間唔係岩岩psrty room 興起
係party room 林立

咁你真係難賺 除非好出位

想做
利申 巴

好唔好做?

睇你執野受唔受到

正常收入掛我諗
五六日兩間房每間3－4k
本身想將一間大房間做主題房俾幾個人玩
不過都係算

真係要做好基本先 再發大黎搞

三個ft 加part time睇房
如果冇房個類就一兩個人睇場

屯門仲請唔請人•住元朗

起咗底
樓主是真C

想搵類似租盤自己做竇
通常喺邊啲網睇？

手下留情😂

地產有工業區附近

同行
我做緊炒散，老闆都請part time ， 有客我地先翻

炒散咁正

其實做party room呢個職位
有咩得著
同做保安無分別
打party room工就更加唔明
時間好有限其實係咪應該搵書讀又好
搵翻一技之長去練去學仲好？

Ok la 我地係個pt group, 有幾個人， 有booking 就鬥快搶

樓主閪唔閪

屌 我之前返通宵得55

其實我炒散星期六日，汁幾舊水，坐喺房又可以做自己野，求神拜佛唔好有麻煩客問呢問路其實幾正

之前去過一間 只係開左兩個board game黎玩
店員話要自己汁番好 所有野還原 垃圾要自己汁番好
唔係就唔會比番按金 係咪唔正常 有無聽過其他行家咁做

有無見過污糟野?
成日覺得工業大廈人流少好易leng野

咁做呢行唔一定學歷低既
可能本身有人番sales一樣
可能鐘意對客 對其他人 想輕鬆d
咁我都明文職一定穩定又長遠
但自己覺得太悶 同埋趁後生咩都試下

同行加一 翻左年幾PT 但老闆又西 booking又少 一個月翻得4 5日

😂唔係編更咩

我嗰間老闆冇乜所謂最緊要唔好整爛啲嘢

正常人

搭的士？

做自己野係幾開心

未聽過 board game要比按金自己執

試過有黑影

我翻果間冇乜規模，得一個場，正常有客先會開有人翻

邊度

係咪荔枝角果間playground Lck

好啦 同你做朋友啦

冇的士錢添呀 屌佢老母

好似你仲開心

thank

之前去過d party room
大龐都冇
係得幾間房
整左密碼鎖
夠鐘前1粒鐘個負責人whatsapp 我地執野

咁都好難頂

可以交流下

觀塘 booking之間得十五分鐘清場 前一台啲客遲走 下一台早到就gg

好撚西

有d係冇房架
同埋我地唔會叫客執

行得正企得正

講真有時咁附野食好難15分鐘

我喺度諗，其實頂返間嚟㗎做都幾好，不過唔知要幾多錢

真係蝕錢

網上有得apply

你係上網租？定搵agent?

十幾萬

我知你單野，有人cap左俾我睇

聽以前老板係地產

你可以留tg 我問下老闆，佢好似重想要人。
但我無固定翻工時間，都係炒下散

睇黎好似好多朋友仔做過呢行

咁其實都有得諗 我有諗過同幾個朋友夾，知唔知邊到可以搵呢啲資料。

你指咩資料先

頂人地唔做既partyroom? 自己搞一間好似好煩我又唔識裝修果啲

少d喎 不過建議諗好咩主題先好開業

你地仲做緊？

咁大個仔都未去過
我連入面有咩玩都唔知

不過有時老板先係最西

搵埋朋友

點樣搵到份工

成日當員工傻咁 佢都冇諗過佢自己態度都有問題
利申個間野都去過 呢員工好似消失晒 得一個男人坐左係賭台後面睇場

留tg傾下大家

如果有客想抄你牌你會唔會俾，之前去過一間啲女職員好正

你幾時去過？

我冇俾過，通常婉拒

我唔比 比公司電話

上年12月

嗰個舊ft嚟，通常都係佢返

個陣仲要比佢西面

Sorry 成日打錯字

佢本身係冇乜笑容，但佢好人嚟

腦細多唔多浦頭？
知唔知腦細除左呢彈野仲有無副業？

最慘係得佢一個

一時時見到佢地
聽過有副業

嗰間係每次得一個人睇，除非好多人

樓主想唔想自己出黎開番間？

前同行 做咗一年

正常一更係得一個人返架佢地，然後parttime 都要自己返一更，有咩事其實pt點處理

清潔係唔係好麻煩？啲客係唔係好閪？

真心咩 但個場都好大

冇錢呀

Part time?

佢孤鳩寒呀嘛

清潔做慣就ok
客就睇彩數

Tg傾下先

向上面！

唔識路，帶我入呀

打電話求救

真，其實一個人handle到，如果客冇飲酒的話

3個一齊啦

即係有條友暈撚左向個場到，啲警察有懷疑吸毒然後問邊個負責人，個pt答「係我呀咩事」咁呀？

😂波唔洗清潔？

冇你tg

試過有人報警仲要比人話

佢地冇教你？ 一定唔可以話係負責人，因為”負責人”係指嗰度租主定商業登記人，我地只係打工，有警察咁問就要打俾腦細

有冇得玩狼人殺

問freya

真，俾人話過

係呀 打左比老板 一係話我地打工 唔關我地事

有啦

同行 我嗰間好鬼忙 六日仲特別多閪客

你間野又係邊度

KT

每月最少賺幾多？

等錢洗呀巴打

好有感 前同事?

可以相認下

係呀，想傾就+我TG
有group傾緊

屌 我做過呢樣野

樓主又係KT ?
利申好攰唔想回帶

係咪你黎

可以tg相認

有冇邊間請人 想做

上網apply

知唔知有得BBQ個D，有無拎牌？

有啲有 有啲無

係 讀緊書果陣返

未必有

有個D可以拎到咩牌呀？

消防

除左消防呢？
我意思係， 一般係拎娛樂牌，但唔可以喺場內賣野食架麻
有無一間係拎會所牌？

其實我想知如果有BBQ個種，要申請邊種先出到牌
有興趣開，但出牌好鬼煩

會出牌已經好好，講真好多呢行都無牌

娛樂牌 消防 有野食 要拎埋食環

多謝咁多位解答

唔記得係銅鑼灣定觀塘

最後冇做？

咁大投資？ 都唔平㗎喎

搵過一兩間都係WhatsApp唔覆絲打有冇好介紹
荃灣葵涌呢邊都好似多party room？

n年前in過間 人工低到仆街但要人做勁撚多嘢仲要marketing

你又係？

同行

咩都唔洗拎
唔會有人攪
除非得罪人

啱啱做左 一個星期

新界唔太熟

我都做左好幾年 想轉其他做

係 最近開始 本身都有份pt翻開 唔夠洗有人介紹味做住先
啱啱先清完個場 開始覺得唔抵做

無都係pt?

當多份囉 夠彈性

之前係到做full time 之後轉左part time做到而家
一真想轉其他 但我而家有正職一星聽先翻一兩日 好難搵

轉左咩行 同埋你個間係邊區

冇彈性囉 基本上我果邊一冇工開就要過嚟而邊 我覺得要請多個人 如果唔係冇假放都遲

咁真係好慘 我做起碼彈性報更

Sales 觀塘 有幾間舖要周圍走

咁你果度都請幾多人下 冇計班老細又唔想請人但自己又頂唔哂咁多場 其實如果都請得我唔差在請多個啦

tg相認可能同一間

你地細場？

你個到有三個full time?

唔係 見你話幾間鋪 以為係

無話女唔溝得女

唔好玩啦

點為之大場細場 我估算係細場既

全純黑好重要，圓領T-shirt包頭最有效
打機前記得攞黑色膠紙包起對鞋啊！！
警犬認鞋架！
旺角篤魚蛋有幾個被人判刑都係因為衣物！

出門前check list

人生唯一一次去過party room，我地成堆人係間大房，d員工2-3個就入間細房到唔知做乜

有男有女，女員工仲要著到戰鬥格去蒲咁 仲幾正，mk妹
出面又好嘈，真係扑野叫床都無人知

觀塘

731出嚟？

🥺住觀塘區 想申請pt 大概幾錢有咩要求

多唔多人喺Party room入面做愛？

如果一條友做, 日頭係度訓, 咁妳覺得夜晚一條友可以 manage到幾多間房? 大約每晚共收到幾多錢?

個場多唔多小強

其他生意已樽頸.....想試多樣

就係貪佢易打理

又唔洗制服

大名個幾間？

間間唔同 多數 50起
佢問你星期五至日番唔番到 問埋會唔會番到通宵

上面已答 唔多

時薪

其實全場等於五六間房到 都係等佢完先執

我番過約 5000-8000

有既但要係網apply先

有時會見到

Bbq 打邊爐

我玩過幾間, 個睇場都set唔掂部PS4、 Projector

女仔有時會唔識用 同埋projector有時好多轉線
請見諒

老銅有間無cam

最幣係男嚟

大部份有 除廁所

樓主就黎可以做埋蛇頭抽佣了 btw如果想淨係返星期六日有冇人請

講真大家網上apply左先 大路個幾間

有興趣番pt 求介紹

都係網上apply左先

仲有冇同行 講下自己

荃灣葵青區有冇pt推介